5/4 新聞 個印傭姐姐話得千幾蚊個月

啱啱今日 5/4 新聞 個印傭姐姐話月薪得千幾蚊 如果罰$2000 重得了 我有無聽錯

香港外傭而家最低工資都$4,630啦

佢講未必你要信。

好多要比一大舊佣金先黎到，每個月要分期還錢。

好多仆街老闆嫁香港, 中間發生咩事你點知

呢一個價請唔到

我聽到佢講4千幾喎

Me too

你請過工人未呀？
佢地偷錢夠仆街啦，但一句唔做就可以番鄉下，難為僱主又要蝕筆中介費仲要買埋機票比佢地走

唔係話四千幾咩

驗聽力啦

開始好有baby kingdom 味

賓印信六成好，千幾蚊仲有人做？
南亞人最叻扮慘遭博同情

真係事實喎

回佣

做半山果D 5-6千

可能佢岩岩黎香港 仲還緊錢比agent

佢搵多少唔係重點
重點係武肺咁嚴重，咁個個圍哂喺除罩吹水
萬一中招，返屋企就1傳4，4傳8咁爆
到時候有幾多個$2000喺身都冇命使

食屎啦master 要減人工, 佢地就唔洗。

印尼本地人工究竟有幾低
搵嗰兩三千返到去都可以做大帝

咪唔好請,全世界係得香港人咁廢要請工人

而家逼佢一定要出去聚集咩

咩邏輯？佢地偷錢就叫番僱主唔好請工人，點解唔係檢視係咪應該有法例規管佢地，而唔係偷完錢拍下羅柚就走人，你呢個講法同藍絲講唔鍾意政府咪移民囉有咩分別

好似男人揾唔到野做，收入約五百蚊一個月，無能佢地國家

Baby lingdom

還agent錢慘過還大耳㝫

還半年 每個月得一半人工

咁全部失業人士係咪就可以唔罰...ON9?

因為罰2000 ,佢地一定話得千幾蚊人工

咁佢地咪唔洗旨意去旅行同買iphone
但我見d韓國去佢地到開concert d飛都係千幾蚊張 都爆哂

下
我比8千至1萬
仲要6個 係咪做左水魚

點會呀,印尼同菲律賓經濟數據好到仆街,東南亞最top

日本經濟差到仆街,日本人生活水平衰過第3世界

佢哋好多都要比中介一大筆錢，係人工到扣。
有啲要扣半年人工先還曬

可能講減左還款之後得千幾蚊使？

Working holiday

賺夠錢返去起大屋

年資都有分別.

原來咁平, 唔怪得咁多人請啦

所以有時見到香港出得4000蚊
但當自己係皇帝 真係好撚想打柒佢

人話幾千蚊
樓主聽左千幾蚊

請6個工人

樓主助養兒童嗎？

我剩係見好多賓拎iphone

而家請印賓基本上係包埋屌嫁啦 每次另外比

包食包住架大佬

包食包住包機票乜柒都包，計埋成本仲高人工過八千文員仔

做既野值撚過文員仔多多聲啦

驗耳仔la, 人地明明話幾千，你就聽到千幾

聽過同事講 佢姐姐 岩岩黎香港果陣 遇著個無良僱主

知佢唔知價 每個月淨係比1-2000 人工佢 仲要無假放 個姐姐比人搵笨 做左2年

俾人罰係抵嘅

咁奴隸係咪可以偷錢無法律責任？
屌人應該唔好請工人既應該未用過工人

睇你用乜角度喺佢哋國家，文員仔值錢啲 佢哋喺香港嘅價值係因為離鄉別井，呢個價錢絕對唔叫平

你老細請你番工咪又係好似奴隸咁洗你，但人地做幾年番到去已經可以起大屋，係香港做完奴隸得個吉

呢個唔知幾錢一個月

垃圾，你肯定未用過工人
咁叻既話你咪唔好跟市價用成皮嘢請工人囉on9仔

我就覺得佢地既工作內容同技能都絕對勁過普通文員仔
甚至幫得手過政府員工

你身家幾多佢身家幾多
咪咁刻薄啦
有日你老公屌咗件工人就好笑

所以我一到週末見到即報警 我睇呢班野仲敢唔敢聚集

平時又屌賓印星期日塞撚住,兒家又屌唔比賓印聚會

唔俾人唔做
你打工個老闆唔俾你辭職得唔得

諗起廿年前 三千八 而家又係得幾千
當年應該真係係香港做幾年番去做小生意 退休
而家應該唔得

你地班人都幾搞笑，佢窮就等於可以偷錢？
真係乜撚邏輯黎
仲要成日話個老公屌工人咪撚ff啦
現實中十個工人十個柒
屌得落既咪屌囉

自己垃圾唔敢屌你老細刻薄，走去屌個工人搵到份荀工

無話唔俾唔做喎
咁佢咪賠一個月錢走囉
但事實係中介同工人扯貓尾唔撚賠一個月
然後僱主仲要賠機票錢喎
你打工辭職 你老細仲洗唔洗額外賠錢比你呀

我幾時有屌個工人搵到荀工呢？
我淨係話法例唔撚fair唔包障番僱主渣喎
不過如果你覺得偷完錢無法律責任既話
咁又的確係荀工既

寄曬D錢返去咪得千幾

同埋想補充番，係佢偷完錢東窗事發先話唔做，然後僱主仲要賠機票錢，唔係普通辭職咁簡單

無件似樣 點屌

你都on79
你理論上係係當地請工人，你唔出來回機票人地點黎開工，你當自己係乜鳩國際企業，全世界既人仆住去打你工

仲有係你個中介仆街介紹左仆街俾你

你唔報警？
自己打草驚蛇人地早一步走佬咋

靚嗰啲係兼職做工人咋

首先，你覺得班狗會理？一定係叫你地和解收場
第二，佢可以話啲錢係自己，屋企裝cam既話係要通知工人，咁如果佢知有cam會唔會偷咁蠢呀
第三，你地真係blame the victims架喎

真係冇邏輯㗎
即係有裝cam就成件事唔會發生啦

你正正常常既話比機票你番去有咩問題
但依家講緊係佢犯完法偷錢無任何懲罰仲要額外比錢送走佢
比你既話條氣都唔順啦下話
你講得岩呀
係中介仆街呀
雖然依家無法例
但如果個工人犯法係咪應該中介負責番機票錢先？
而唔係送走左個工人乜都唔洗付出
又再介紹下個仆街偷錢工人
自己又unun街又成皮中介費囉

屌你 飲緊水 差D 噴落個MON度

咁你下下要裝cam就無意思啦下話
要做呢啲嘢點都做到
係廁所都已經可以偷你啲清潔用品
咁無理由廁所裝cam掛？
同埋佢地應該自己自律但變左我要裝cam睇實佢喎
你未用過工人都係收皮吧啦

自己打工就嫌法例保障僱主
自己請人就嫌法例唔保障僱主

笑撚死

咪就係有請工人vs無請工人既會員

所以你都係無答過我喎，乜偷完錢可以無法律責任架？
你就算打工整爛嘢都要賠300啦，我唔覺得呢條條例係保障僱主喎，如果個價值大過300其實係僱主蝕喎，同埋依家講緊係佢地完全無後果，賠錢又無，坐番十幾日又無，或者禁止一年內唔准再黎香港都無喎

豬扒都係肉

文員仔識用影印機就得

老公：日日睇到個黃面婆 用幾千蚊就當人奴隸咁洗

真係好想保護她

你都無詳細講件事
偷錢你無報警咩？

佢地星期六日有pt做

d窮連登仔未請過工人教人請工人

咪就係因為無證據囉
咁佢一定唔會認架
啲錢又無記認
咁報黎有咩意思

你收皮啦好嘛，你答我一句係咪有錢就要比佢地偷嘢先？
照你咁講，其實打劫豪宅都無問題啦，佢地咁有錢就係要比人入去偷嘢
你窮到無請過工人就走啦垃圾

岩呀，未請過工人就淨係識話人刻薄又話僱主有錢比人偷嘢係應份

你都無證據，收啦

原本就想正正常常討論
點知發現你講嘢咁on9就起你底
起一起你底發現仲好笑
200蚊口罩都比人呃
睇死你貪平以為200好平點知比人呃啦
邊個先係死窮撚呀

哦 啲錢又會無啦啦唔見既
原來無證據就唔可以要求法例保障番僱主既
咁我洗唔洗好似手足咁係屋企裝個cam直接連去狗屋呀？
你不如上網搵啲新聞睇下拉到幾多個工人先講啦

我身邊請工人嘅朋友都冇比佢地偷錢，啲錢都放好，鎖好。

咁咪裝cam囉 你都講左解決方法
有外人係屋企就要小心架啦
唔係話要Blame the victims 但做好防盜好正常

無證據即係你洗咗然後老屈人偷都得呀

係咁話人偷錢，原來無證無據鳩吹...
可以你老公屌完人屎眼拎咗d錢當肉金呢， who knows

老實講我唔當佢地係外人囉
住係自己屋企都要左防右防
邊防到咁多
同埋佢有心偷你去過廁所佢已經可以係銀包偷你錢啦
講到尾呢個係人品問題
我大大話都用個七個工人左右
其中有個係做左十鳩幾年無偷過錢
佢就算依家唔做同我地關係仲係好好
以前我地全家去旅行會帶埋佢出埋機票錢添
但相反一啲手腳唔乾淨既工人係咪應該要罰呢
唔係一句無證據或者叫人做好防盗就解決到